{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70142&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 폭스호텔"
    },
    "text": "亀尾遠平洞フォックスは駐車場を保有している宿泊施設で、亀尾市庁まで徒歩6分の距離に位置しています。 また、亀尾総合ターミナルまでは徒歩7分、亀尾駅までは徒歩2分です。 亀尾慶尚北道立亀尾図書館までは車で5分、亀尾大邱地方裁判所までは車で10分、亀尾大成貯水池までは車で20分の距離です。 また、亀尾クムオランドまでは車で6分、亀尾沙谷駅までは車で7分の距離です。 亀尾仁洞交差点までは車で15分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、セスコ全客室の防疫各層と電子レンジ、スマートキー、高級ディフューザーが提供されます。 また、フロントおよびその他の施設としては、全客室にデジタルドアロックとスマートキー、超高仕様のカップルゲーミングPCが備えられています。 ネットフリックスの視聴も可能で、ビジネス最適化施設とビジネスルームスタイラーも備えています。 亀尾遠平洞フォックスは追加で特別な特典とサービスを提供します。 最低5千ウォンから最大5万ウォン相当の予約即時割引クーポンが提供され、毎日先着順で贈呈される特典もあります。 そして2023年にはグランドオープンが予定されており、客室はオール改装が完了しました。 NETFLIX視聴が可能で、ゲーミング専用の2台の客室とビジネスルームスタイラーも備えています。 さらにペントハウスルームのリニューアルもまもなく予定されています。 亀尾遠平洞フォックスは最高のサービスでお客様に感動を伝えようと努力しています。 ぜひ覚えておいてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスはどのような施設ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスは駐車場を保有している宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスの場所はどこですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスは亀尾市庁から徒歩6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスまでのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "亀尾総合ターミナルまでは徒歩7分、亀尾駅までは徒歩2分です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックス周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "亀尾慶尚北道立亀尾図書館、亀尾大邱地方裁判所、亀尾大成貯水池などがあります。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスの客室には防疫各層と電子レンジ、スマートキー、高級ディフューザーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスの特典やサービスはありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスでは予約即時割引クーポンや特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスのグランドオープンはいつですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスのグランドオープンは2023年に予定されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスではNETFLIXが視聴できますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスではNETFLIXの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスにはビジネスルームスタイラーがありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスにはビジネスルームスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞フォックスにはペントハウスルームがありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞フォックスにはペントハウスルームがまもなく予定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 449
    }
}